DX YF-19 一問

新入macross 坑岩岩fb 見 chi之堡間肥仔玩具開訂.. 信唔信得過？ 有無其他地方開左訂？ 求各位ching 解答